「中國政府已掌握所有網友資料」微信被批強迫使用者放棄私隱

其實用果d真係自己攞嚟衰，唔抵可憐

無人理架喇 聽完都係照用

支那政府

都係

認同